我宣布運動要停一停，齊心救左澳洲先

呃你咋傻闣

全球關心澳洲動物，但就無人理過中國嘅動物

唔知外國左膠尤其係班濕鳩荷李活明星，係咪都係叻哥腦袋，香港咁撚多人比人打比人姦比人殺就當睇唔到，繼續奶中共袋底，而家又譴責澳洲救火不力，同妙麗臭雞一路講女權一路對港女手足比人非麗強姦視而不見一撚樣

仲有班港豬，唔好以為唔關你事呀，Dllm la捐錢？唔撚捐比手足先？成班垃圾平時唔po文，澳洲有事就係ig打曬飛機又呢又路咁，唔講以為你地住澳洲、老豆老母係樹熊

成班偽人pray for Australia

推到港豬頂唔撚緊入黎駁鳩我

支共開始吹風用澳洲山火溝淡運動

邊條廢闣港豬偷偷地留低負評？又唔敢出黎駁鳩我，垃撚圾

唔好意思借個位
用緊Samsung手機/Tablet既手足睇路

4個負評，一個有勇氣出黎駁我嘅人都無，驚乜春？驚比人見到你地幾咁垃圾？

試下用「冇雙普選就獨立」做口號

牌面上你係爭取緊無人有異議既雙普選。實質上你提供緊清晰既路徑，解釋緊點解要獨立、以及為獨立提供正當性。

對於和理非，一開始可以則重係「雙普選」上面。但潛移默化地灌輸佢地獨立既可行性。對於獨派，亦解決左「時機」問題；因為嚴格上口號並唔係直接提倡獨立，但同時宣傳緊獨立。

push
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

#國際戰線
#黃
#形象工程
#和理非必做

香港人唔可以只係顧自己， 我哋要將黃藍經濟圈推出國際🌏!

#黃金經濟圈 #香港抗爭者 #撐澳洲 之 #贊助樹熊挑戰

近期澳洲🇦🇺有大規模山火🔥，只要捐款小小錢救1隻🐨(AUD40=HKD213)，就可以幫香港抗爭者加少少光環🌟!

唔使等前線，和理非快黎救🐨! 做好啲個形像，第日移民🐌或者去旅行💼，好多🦘都會感激我哋㗎!

1. 上樹熊醫院🏥網頁

2. 揀隻可愛樹熊🐨
3. 揀✔ EAdoption
4. 地區係香港，地址隨意📝
3. 填你個名(可考慮:爭取普選)➡️Hong Kong Universal Suffragists
4. 去check out購物車🛒
5. 填信用卡💳號碼等資料
6. 完成
7. 🐨certificate 寄到你電郵📧
8. 可以reply及貼到我的tweeter，已tag了澳洲傳媒及政客!推到上報📰!

大家快點行動，🐨🐨好需要我們。澳洲都推動緊Magnitsky Act，通過左先可以制裁⚔⚔到中共走狗🐕教育局長楊潤雄🐊!

班偽人係咁偽善架啦

因為鬼佬高人一等，有咩事救左佢地先，你地就死開一邊啦

仲有好多忽然撚

澳洲山火好嚴重 係要救
可以捐錢
但點解要停運動??
除非香港全部人飛去救火

屌 啲貓咁可愛 好心痛啊